戲飛買錯時間 (九龍區想睇annabelle嘅巴絲入)

online買撚錯左時間 （利伸：唔係我買）
28/8 又一城mcl 5:40pm 如果有巴絲想睇annabelle嘅 $100/2張 止蝕
其實可以換飛 但annabelle全部開係中午 星期六日無場 閒日要番工

有無巴打想帶女女去睇戲 幫幫拖

比條友撕左張飛先發現，但照入到場的 放心

TG？

幫推
我都試過

連登有愛

即日交收 專人送到接下
$100/2 有買趁手啊

推